點睇民主派呢頭成日話建制派靠蛇齋餅粽呃人入會，果頭又支持教協開超級市場？

識十個老師有九個都係因為貪教協有平野買先入會，完完全全唔係因為民主自由
教協超級市場明符其實係民主派最大蛇齋餅粽

咁點解你識啲老師唔入工聯會